[NBA] 咁多年嚟，其實鷹隊浪費咗唔少大pick

2004的Josh childress(6th pick)
2005的marvin williams(2nd pick)
2006的sheldon williams(5th pick)

但三個其實都係廢

Marvin Williams都算係咁
另外嗰兩個真係

今年pick到Doncic但係trade走

點睇今年young
我覺得overrated咗

但有trae young
仲有小牛一個pick
如果兩隊收皮， 呢個pick同埋自己嗰個pick都會係大pick

lakers 三個second pick 呢🤦🏼‍♂️

左手curry
新kd
新kidd

邊個左手curry

有人唔識

好撚無知